在英持有BNO者未必可以在英申請新簽証，申請都有可能被拒，日期不詳

You are not automatically eligible for the 5-year limited leave to remain (LLR). You have to first go through an application process, and there is no guarantee of success.

What if you choose to arrive in the UK using this 6-month stay (i.e. before the BNO Measures are in force)? The UK Government has indicated that BNO holders in the UK may be allowed to apply under the BNO Measures for a specified period of time. It should be noted that this is an indication only, and there is no guarantee that this will indeed be permitted and catered for in the final BNO Measures.

點解呢排咁多標題黨
一係fake標題，一係講一半唔講一半嚟誤導人
拉

Hong Kong watch
都唔係home office

戴頭盔條款
=本公司有最終解釋權

好出奇咩

藍絲比人篤灰咪申請唔到囉

Hong Kong watch之前夠話CUKC可以轉BC

As noted at the outset, this is very much a developing area, and the complete and final details of the BNO Measures have yet to be published by the UK Government. Therefore, you should not rely on anything in this FAQ with respect to any decisions as to your future in Hong Kong or in the UK.

藍絲sa d

no guarantee/doesn't mean granted不嬲都約定俗成
衰戇鳩，拉

今朝已經解左 詳情未公布 pr唔駛咁驚 香港人個個都識得英文 冇咁易比你誤導

有咩錯？

佢係寫俾唔識英文班藍睇

唔保證必定批好撚正常啊 唔撚通何妖同小牛農莊個西瓜佬去申請都照保證批俾佢地咩!?

已封嘅5毛

好多人話英文唔好

咁你又入到黎

條2毛唔敢回

我講既有乜問題?

Exact7ly
本公司保留最終決定權

對有心放fake information 嘅人
唔好覆，大家覆，就畀位人覆人，變相推咗
係呀我自打嘴巴咗，總之fake標題，大家唔駛再回
由佢沉
拉

有乜fake information 先

唔代表有錯

要申請好正常, 如果唔係你班BNO點帶埋冇BNO嘅伴侶同細路過去, 你唔駛visa, 咁佢地都要visa去留英

等home office出咗正式申請程序先, 而家全世界都係靠估9吹

亂吹+斷章取義+標題黨, 好好玩?

hk watch呢份野係主要講refugee visa
bno 5+1根本詳情都未出
起下樓主底啦
條友如獲至寶咁撚樣

有系你屌仲要包生仔

100%成功就唔洗申請啦

HO 幾時出先 下世呀in due course =2046 ?

大家睇吓樓主個名先

Block 上一頁

好合理喎
藍屍狗隻唔比嘛

起下底就知，樓主好明顯係放負失敗主義撚
好想香港人走唔到果隻

唔係點filter 藍屍呀

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #國際戰線 #黃色經濟圈 #Twitter #香港自治法案

你班仆街靜靜地走啦!!

why the hell you AGAIN?

乜都未公佈

最憎標題黨
嘩眾取寵...

條友五毛，block佢啦

細蝧癈蟈

起底先

成日話等home office 既detail，但到而家連風聲都冇

垃圾5毛當人唔識英文

而家夠靜未？全世界有咩人理香港

個個國家都有呢類入境條款，香港入境處都經常拒絕前民運人士入境，長毛又去唔到澳門... 就咁一句 "唔評論過別事件" 了事啦！

Problems?

藍c88

樓主係咪英文麻麻定好少睇 terms and conditions

請善用起底功能